一毛招數都係三篤屁 1.消息人士 2.推舊POST 3.新聞POST洗底 4.長期表情撚 5.分化

垃圾
咁多年黎一D進步都無
縮返入你老母個閪啦

解決垃圾一毛方法
1.起底
2.負評
3.上一頁

晚晚4點清算1毛 好爽

係
清算班一毛個種感覺真係好撚爽

其實LV高既分分鐘可以帶返一毛風向轉頭
不過需要各位練好再黎

我諗過左成個月大家都差唔多睇到班一毛招數係點
唔好理佢
負評上一頁

大力一推

推

連登仔中少陣伏得唔得
不停開post中哂人地計想點
佢地一個支持一個反對再加埋你地跟風
已經可以搞到成個版面風向變哂

大力一推

【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

咪再中伏啦你班仆街
人地是但po條片再誇大黎講就中撚哂伏
連來源係邊條友出都唔撚知

一開始係呢條友搞出黎

之後有人帶風向
一邊開post叫人搞
一邊叫人唔好搞
可唔可以集中推721 post

社工越黎越似大台

入面有唔少人屌社工屌埋哨兵

今日又有